牙朗準備90分鐘入四粒

新類型球王

對隊冇世界盃踢嘅都輸3粒

仲要破唔到蛋

換撚走左啦

鬥志呢？俾d火我

(90+1) C.Ronaldo 1:3